緊急！！求電影名

召集博學多才嘅連登仔女

想搵返套大約10年前喺有線兒童台有播嘅日本動畫電影。
好似係有個城堡係天空到跟住有個女仔唔知要係個城堡度做咩
我知唔係天空之城
亦都唔係霍爾的移動城堡

我知連登仔一定知道呢野叫咩名因為真係好好睇！

故事內容有冇得講多啲

默書堡之供貨手冊

推

答唔到你但我想講係哈爾 唔係霍爾

多年前曾經有一部成人動畫「バルテュス ティアの輝き」由於劇情和人物設定都酷似吉卜力名作天空之城，因此被稱為18禁版的天空之城。由於當初附在其他動畫的DVD中，一直沒有獨自發行光碟讓許多粉絲十分扼腕，如今這部傳說中的成人動畫終於要在8月28日推出DVD，想收藏的紳士們總算有機會買到實體版了！

導演・機械設定協力：牧野行洋
作畫監督・人設：ふるたしょうじ
製作人：丸山新
動畫製作：草間アート
故事大綱：在巨大工場都市巴爾帝斯追求自由的男女主角由於涉入叛亂事件，女主角提雅被莫洛克（暫譯）囚禁並凌辱…如果對照天空之城，就是希達被穆斯卡((((；ﾟДﾟ))))

唔洗多謝我

樓主確定係有線兒登台？定係禁錯制去左成人台

推啊！